design 邊個field 最好搵

graphic/廣告 / 室內

graphic 俾 hr 壓價壓到傻

唔想乞食

室內，計傭嗰啲

點解

來生不做design狗

香港做design慘過俾狗屌